殲8戰鬥機超低空飛越市區

（星島日報報道）一段中國空軍戰鬥機，高速穿越大廈林立的市區的視頻近日在內地互聯網熱傳，有網友指該戰機飛行員違規操作，十分危險！不過專家則稱，這是一架殲-8FR戰鬥偵察機，在低於大廈頂部的高度上，超低空高速飛越市區！

這一視頻極為震撼，顯示了一架殲-8戰鬥機，在低於大廈頂部的高度上，超低空高速飛越市區！「新浪軍事」的分析表示，殲-8系列戰鬥機雖然大部分已退役，不再用於空戰任務。不過解放軍則開發出了殲-8FR戰鬥偵察機。視頻顯示的正是殲-8FR戰鬥偵察機必須完成的「超低空高速飛越」目標區域照相偵察任務！

據稱，現場是江南某地區，該戰機在低於市區大廈天台的高度高速飛行。片中的殲8FR戰機，是從殲8F型戰機基礎上發展而成，除保留着F型全部的空戰能力，還增強了偵察能力。它的機腹裝有可見光、紅外線等多種偵察系統，還可以在機腹中線掛架掛載合成孔徑側視雷達吊艙，全天候偵察敵境內的重要目標。

當人家用航拍機無人機偵察
我強國空軍殲8玩命超低空目視偵察

殲8，原型係米格23，1950年設計
原本特點係高空高速
而家我強國將佢改成超低空偵察機
遲下應該可以改成貼海巡航導彈打航母

攞上兩代屈機嘅野(超低空飛行)鬥下兩代屈機嘅野(隱身，視距外作戰)
真係厲害了我的国

更正，殲8應該係米格21原型,1953年設計

依啲咪叫震懾力囉！

飛咁低未俾人打落黎都偷笑，自殺式偵測機

其實咁係表示冇料到，現代戰鬥機超低空飛越市區，會爆破玻璃

係 之前只係佢嘅加長版。
去到80年代殲八II先改成宜家呢個樣

壞機下嘛

緊急降落又話你信咩

殲8係米格21擴大雙引擎版，殲8II係近似米格23非搖翼版，但外型更像SU-15

其實做似SU-15, 包括性能

兩者都係攔截偵察機

反共就成部衝入你屋企

應該係刻意咁做：利用戰機引擎噪音及衝擊波，震懾城市一帶「敵人」

仲笑屌尻你軍盲

*想

單一用途 SU-15仲要比MIG-25早一代

早幾年聽講 話改曬啲 殲8做無人機 同一時間幾十架一齊上做自殺式

唔知呢架係咪無人機呢

若果係 上海 呢啲咁多高樓大廈嘅地方 有幾十架 呢啲飛機

相信盟軍都幾難 係唔大規模殺傷平民 嘅情況下 攞到制空權同登陸

扮Top Gun Buzzing the Tower?

未聽過殲8改無人機, 只聽過可能會改大量退役殲6, 但涉及技術及成本問題, 其實重新發展較小型無人攻擊機重化算可行

話改J-6/7咋

人地贏國練避雷達又同你講咩

點解匪咁愛好五十年代技術？

咁似GTA

自製911